[大茶飯俱樂部] 上線啦！

聖誕都係一個人上連登？

不如入嚟聽吓歌

仲有三位主持人傾偈陪你渡過寒冷聖誕夜

有心事或者想搵人傾計嘅又得

想點唱俾人聽又得

你仲諗咩呀？入嚟啦！

入嚟傾下啦喂

唔好諗啦，多人先有偈傾架嘛

嚟啦嚟啦嚟啦

等你入嚟開下話題呀喂